楊振寧算唔算當世最偉大嘅物理學家

首先唔好討論佢嘅私德，而本人乃文科仔，唔太清楚楊老喺物理學界嘅地位，希望有專業人士入嚟講解吓

傳聞話個研究有兩個人做，
兩個都話係自己原創，一堆爭議。

撇除傳聞，佢好似講過咩「二元邏輯」，
成日有人話係同陰陽思想有關。
有無人可以解下？
究竟係提出假設定係已經證實左？